如果有四球，你會買美股定係買大角咀舊樓收租？

：買美股
：買大角咀舊樓收租

美股

緊係美股啦
舊樓你買黎幫人夾維修費咩

但好多人都想租大角咀舊樓喎，一有放盤通常可以即日有人租

大角咀D舊樓如果識間，一個月收租可以收兩皮幾

除非有人放劏好左既比你
如果唔係你要比多成球出黎改

開棟篤笑？

但起碼長租長有，一有放盤個個都爭崩頭
如果識玩短租收貴D，隨時一個月有三皮賺

區內無獨立廁所既劏房已經做緊5, 6000銀

咁照問銀行借，邊出租邊供係有搞頭既
不過麻煩囉

美股一個月嘅回報分分鐘等於你收一年租
舊樓仲要煩維修 依樣嗰樣 咪即係打多份工

財經台: 美股
房屋台: 樓

支持買舊樓做劏房

劏完房再劏床位，整埋閣仔租俾人

緊係整籠屋啦
一張3000蚊

諗得過

移民，買英國樓

2皮? 4球美股我1個月廿皮啦

買美股先
係股災前我會放得切
再咁岩我放晒個時會撞正樓市冧
到時再買樓收租

ALL in bitcoin/ eth

Allin 美股
下個月買八球晚樓收租

連燈仔一定係叫你買美股架喎
咁你識路啦

唔止比錢 仲要時間心力處理 美股噤個制就搞掂

無可能,

MK都係3500

越黎越唔想買樓
一炮all in 左, 兼且兼人錢
好似拎D 錢去炒有機會D

仲喺香港買樓

其實睇你熟邊樣多啲

其實係，樓價真係好難估幾時跌

買reits 再孖展，行現金流，借人錢賺息差

你黎連登問都係想得到美股2個字姐

arkk

On9 攬住棟樓咪跑唔郁
緊係流動資金好啦呢個時勢

曼城冠軍

真

有4球full pay舊樓咁on9?

買樓做按再用剩返大約2百幾萬玩美股咪得

Btw劏房死全家

買吸煙區拆咗佢起舖租出去

去英國買舊樓收租 有淨就拎去買美股

收租啦 美股賺硬咩
收租夜晚又唔洗煩

戇鳩 租比人做一樓一啦梗係

買美股 之後3年後放 可以買到大角咀新樓

買大角咀基本上博重建
留意下利奧坊周邊唐樓

去日本買永住權

有4球緊係買兩層收租啦
美股孖50%你晚晚都訓唔著
買兩層收租晚晚都訓得安心啲

拎去英國慢慢搣

出面啲post成日話玩美股一個浪輸3成身家
買樓無可能輸3成錢

蝕廿皮?

why not both

買樓唔洗一炮買

on9

買bitcoin

其實唔難

咁你又問？

除左牛市股神，仲有牛市樓神

劏房要咁高成本架咩

冇乜問題比一半仲有兩球，一球改，一球買美股都仲得。改得靚收三皮一個月，扣埋供款應該仲有皮半左右

買大角嘴樓自住

4變4千萬好過啦

劏咩鳩要成球 唔識唔好衝出黎柒啦

2年前就樓

Arkk

4球 一年前bitcoin...
9倍

其實買樓 搵錢把友仔個心都係想買樓

拿，但要留意，劏房波e 排係咁吹開資產增值稅e 期買真係要諗過

睇錯4球買美股定角大

心諗: 梗係角大啦

梗係做個無品既業主，間房往死裡劏

萬一遇到仆街租客 成日壞哩樣果樣，一個唔好彩 失埋業 無錢交租又唔肯走

5 6年前大角嘴1開3有廁，連裝修家電
差唔多70
計返物價一球差唔多啦

傻閪俾人呃 仲要咁大聲講出黎

建議樓主即刻買
一年後冇比人夾做大維修，夾錢改消防，白粉佬租霸，比租客篤灰非法改建 再上黎開post

八球再買美股
下個月買千六萬樓

收租仲邊有肉食

美股一個星期就賺啦

邊區咁貴

一樓一

識玩一定劏爆佢食盡人血饅頭

兩球做首期放租供樓
一球買收息股
一球買美股

買樓 劏開租俾人
剩錢再買美股

美股，等牛市完咗先玩劏房

啊 應該size問題
我搞個間係700呎 1開3
呢個價我覺得ok 嫁喇

如果有更平，真心求介紹 歡迎抽水

我會反大陸買樓。兩層 一個收租一個自住。

收租點都穩定過炒股

4 球收倒幾錢租？

why not both

做咗連登仔買美股根本執錢咁執

你唔撚識就出少句聲啦

又軍費又大白象
你估renew 地契要比幾錢?

笑撚死 ，公價10至12萬一間都唔知 仲要懶醒教人
間間連55吋oled都唔洗70萬啦 戇鳩
水魚從來都唔覺自己係水魚

巴打算有良心
樓上講緊果啲應該係100呎劏房

四球移民啦 仲買樓

太高Liability啦

自己落埋場做雞

我都覺佢好有良心，益下d裝修師傅 帶旺經濟

曼城冠軍啦 真係唔洗諗

七百尺 七十萬
人地美孚新村果類先比呢啲價裝修
你良人業主黎 劏房都用靚料

求介紹 同埋想要示範圖

有良心既唔係我, 係我D老闆炸
佢地話要咁行我咁跟

我會部分買債券基金收息，部分再槓桿買投資產品。咁就可以每月有息收又可以有增長

買英國樓收租

買大角咀舊樓重建概念ETF

做劏房個埋舊樓都做唔到幾多

大角咀食埋校網, 每個月收緊成4皮返黎
唔係有CHING 講真係唔覺貴

e+劏房無以前咁爽啦
劏房仲要成本，三球幾野又買唔到大，間唔到咩出黎
計return一定輸

四球去到邊？

3500, 元朗市區都唔得

大角咀舊樓…劏咗佢做一樓一

又唔會嘅 不過肯定唔會大跌
試下跌一成 實大把人搶住要
唔會跌得太多
最多跌兩成 不過呢幾年應該都唔會

雖然有好多人移民走資
但係移到嘅佔得到幾多

巴打落地睇多十令個盤先

大角咀等重建個個位？
好值錢咼

肯定固定收入

緊係美股
求其篤隻都5-10%

買樓收租 再按樓買美股

一定係買樓啦 香港最好既投資就係買樓
成班傻閪叫人買美股
利申 有樓之餘重倉美股

唔洗按啦 直接用租金玩 當月供

你mk唐樓頂層一百呎？ 3500

籠屋？

買得都係收住租等收購姐

答案已出，可以停止討論

一定美股

你會唔會唔夠錢買好股所以買住隻垃圾股先？
要物業一買就買d好少少，舊樓舊到咁分分鐘大把麻煩野，仲要大把問題租客

樓 美股一陣又跌到仆街

收租穩陣啲

幫大家高位接貨問得梗係一齊叫佢買香港樓

大灣樓 😇

緊係捐比手joke

買10.5角大

買A股啦

叫兩老去打科興
死哂有多四百萬
可以買寶福山三連位

咁籠屋我就真係唔知了...........
咁劏房正起都清潔先，雖然係好細好細

你而家篤一隻
今晚睇下有無5%

Why not both?
整劏房收租 同時按自己層樓套現炒股
用收租既現金流還樓按

其實睇風險啦，樓風險就低d

我地客觀計一條數
400萬用7.783計
即係513900蚊美金
當all in ARI 呢隻REITS
現價計37650股
每年派$1.4
再打7折股息稅
即係收番28萬港紙度
其實收益睇落差無幾
不如賭層舊樓俾人收購重建

是但買隻ETF應該都跑赢樓市

上咗熱門點計

分散投資但唔會買香港樓囉

樓主兩老係未打左科興

買英國樓

賺租賺價！

美股for sure
例如O

投資移民

買樓 再按咗佢買美股

都岩👍🏻正解

連登仔：得四球學人開post

PS 正評

真係比人呃喎，我住個到格離左右都要有人整劏房，八過下都唔洗咁貴啦

3500租天台啊？

3500咁嘅格局，得唔得啊，睇圖好似好抵

有四球去英國買獨立屋啦